{
    "AppName": "日理万机",
    "ThemeLight": "亮色",
    "ThemeDark": "暗色",
    "AI": "AI",
    "Audio And Video": "音视频",
    "Document": "文档",
    "Other": "其它",
    "Home": "主页",

    "Image Generation and Processing": "图片生成与处理",
    "Poster Generation": "创意海报生成",
    "Image Completion": "图像擦除补全",
    "Text to Image": "文本生成图片",
    "Image Background Synthesis": "图像背景生成",
    "Image Format Conversion": "图片格式转换",

    "Speech Recognition and Synthesis": "语音识别与合成",
    "Speech Recognition": "语音识别",
    "Text to Speech": "语音合成",
    "Voice Clone": "语音克隆",

    "Document Processing": "文档处理",
    "Document Format Conversion": "文档格式转换",

    "Themes": "主题",
    "Default Theme": "默认主题",
    "Dark Theme": "暗色主题",
    "Setting": "设置",
    "About": "关于",

    "Languages": "语言"
}
